---
title: Ett spännande projekt
date: 2017-02-18 08:30:21
tags:
---

Utvecklingsprojektet Nationella riktlinjer BIM börjar nu på allvar komma igång.
Under projektets inledande fas har vi pratat en hel del om distribution av
information. Vi tror att ett modern regelverk ska distribueras modern, därför
har vi valt att sätta upp denna sida.  

Håll utkik för mer info inom kort!

/NRB gänget!
